醫護咁多位手足 得你地先救到香港

你地呢刻罷工先係最影響政府落嚟行嘅棋，
我知救急扶危係你哋好多人嘅宗旨，
但你哋應該更加清楚，一日唔封關，
大陸一路會輸出病毒落嚟香港。

你哋救嘅人一定唔會快過人傳人嘅病毒，
只要封咗關，遏止咗個源頭繼續輸出病毒嚟香港，
香港先有救。

只要逼到政府行呢一步...得你哋先有呢個影響力。

利申家中已經有3人發燒，
我都好擔心佢哋會中招，
但係我地都唔介意你哋罷工，
去救全香港嘅人。
因為我哋唔想香港人埋單，
更加唔想醫護手足埋單

與工會同行，立即罷工

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

要攬炒

支持醫護手足罷工

Push

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

醫護